$10 洗剪,試吓啦!

拉

@衲dee 快啲去消費

cls 玻璃門

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

吹咩先

點解玻璃門都唔遮下

吹要$500？

屌哂咁多條女
就有得諗吓

男人錢真係好賺兩分鐘就500蚊

月球人不是夢

有冇人淨要洗剪

咁嘅質素要$500
不了

d字好似key上去咁

阿輝幫我吹就考慮下

價格根據市場調整
冇毒撚去入錢嘅話自自然然就會降價了

超恐佈,你敢入去

2吹：$500

捽緊腳指個個好有味道

咁吹好傷腰
唔識職業安全?

以前高登仔最鐘呢隻FEEL
玩完就出去食地溝油
去到英國一定食唔番呢份祖國風味
所以要諗清楚
咪盞格格不入 周身唔聚財咁

Where

傳說中洗頭妹

大把大陸&香港女仔去澳洲wh幫鬼佬打飛機

Oops!

This video has been removed for violating our Terms of Service.